有冇人屋企近排勁多呢啲蟲?

本來一開始諗住一兩隻 唔鬼理佢
頭先睇睇下電視飛入埋我耳仔度 痕到仆街
頂佢唔順 好鬼煩
已經殺左十幾隻 殺極都有
有冇人知係咩蟲 點先可以解決到

好似係關中藥事 佢地食中藥（好似係
我試過彈佢落地會聽到有聲 勁硬淨佢地

又殺多兩隻

諗住用紙巾禁死佢 一打開仲行 佢好似甲蟲有個殼 一定要用指甲拮中間先 殺得死佢

我都係
張床有

我屋企都係啊
打極都有 點搞啊啊啊

想睇下電視 又喺度飛嚟飛去
食個飯 又有隻喺度行下行下
一帶耳機 發覺隻耳有啲痕
屌你又係你隻閪蟲
我唔想瞓覺都要你喺枕頭邊經過啊 屌你老母

我張床都有，好撚煩

谷牛
啲中藥，米，豆類放耐左又keep得唔好就出

自從打完風就開始有，殺極都有,好煩

唔似喎 佢圓姑碌架喎

夜媽媽係出面飛入黎
好驚跌落床到

煙草甲蟲

我又係
一晚喺間房殺咗廿隻😭
第二朝又有

乾貨類無密封好就會有
以前試過

曾經有
畀我搵到佢哋嘅個竇
之後就冇

我都有喎

小甲蟲 攞嚟當寵物養

茶葉放太耐會生依d

屌～我屋企都有，點搞 唔係最近先有

用殺他死啦

屋企有冇養魚？

我試過罐魚糧扭唔實，比佢入左去產卵...
之後見到啲糧痴埋好大粒，有啲仲變左蟲...
你果啲應該喺成蟲，因為會飛...

最後我罐魚糧同佢啲幼蟲變左我啲魚啲蛋白質大餐

冇養魚就睇下會唔會有啲乾糧定咩俾佢做左屋企

我都有，重有其他唔同嘅類型，可能係昆蟲繁殖期

我都有呀 你起下我底